（肥毒福音）非洲部落美男選舉，大肚腩先最有型

埃塞俄比亞博迪部落（Bodi）的男士要擁有龐大腰圍才叫吸引，各家庭要選出一名未婚男子，花半年時間飲新鮮牛奶及牛血增肥，務求養出巨型肚腩。

……

來到決勝負當日，參實者用泥及灰塗抹身體………勝出者並無實質獎品，但可贏到面子以及女士們的愛慕。

英國《每日郵報》

圖中個男人個肚幾多個月大？

係果到有大肚腩姐係代表有錢啦